โหลด NODEJS https://nodejs.org/en


1. Clone Project ลงเครือง
2. npm install
3. เปลี่ยน Brach เป็น Develep เท่านั้น เพราะ Main เป็น Version มี User Login
4. npm run dev

Service กับ กับตัว JOB อยู่ใน Repo เดียวกัน
PORT run ที่ 3000

config ต่างๆจะอยู่ใน ENV
